斑馬線係人讓車定車讓人?

細細個o個時教落係車讓人
而家行親斑馬線o的車見人行過都會呠人

佢愈呠我就行愈慢

根本過斑馬線係唔洗睇車
佢知你睇到咪唔讓囉
你令佢覺得你無睇車 佢自然會減速

o的小巴好似直行直過完全唔會減

夠膽咪車埋來

留意折線，如果車輛比你先進入折線係唔需要讓，反之就車讓人

的士小巴狗會踩油嚇人
過馬路都要博奕

任何時間都係車讓人

除非車已經入左線區

次次都係唔想死所以讓車

只要心無雜念, 視死如歸
根本紅燈都唔撚驚

全世界都係車讓人架啦，大膽d眯埋眼，行過去，就係咪斑馬線根本就唔重要

係停喺度大聲屌佢老母問佢呠乜撚

馬路人大哂
夠薑就車撚死我

其他地方過路處就算係唔係班馬線都係車讓人，係香港d仆街連班馬線都呠鳩人叫人唔好出

我工作關係成日都要去歐美 基本上好多人渣車唔理有冇斑馬線都係讓行人先 但香港就算斑馬線 都可以幾十部車連過 睇住你等唔肯停低

其實運輸署好似無講過話架車入咗「之」字就唔洗停
好似搵唔到相關嘅例

如有需要，行人應首先在斑馬綫上踏出一步，因為在行人未踏上斑馬綫前，車輛便不須停下。

因為無人敢行，所以啲車咪唔讓囉

梗係人讓車啦
我地班車手
十九幾十萬買架車返黎
就係想睇你地班買唔到車既賤民卑躬屈膝

今日先遇到有隻的士狗唔肯停

次次睇撚依住d傻閪係度讓車就炆

我就唔搵條命去搏啦

一呠我就舉中指

唔係唔使停，係入咗之字線一定要減速

唔係，折線只係提司機佢哋入左斑馬線範圍，佢一辣到人就死撚硬咁解

明明個網頁講“停車”嘅意思係除左讓人之外咩理由都不能停車，唔知邊啲智將開始以訛傳訛話入左之字線就老馮唔停得。

唔講野都要企係到

舉中指

374G章

運輸署 行人須知

法例寫住如果行人早過車踩上斑馬線，行人就有優先權，但無寫行人未踩上斑馬線/架車早過行人駛入斑馬線點算

斑馬專用

上次係黃波燈有條柒頭呠尻我過馬路我即刻屌柒佢叫佢報警 條友即刻粒水唔出聲

唔洗分得咁清楚啦
你班撚屌紅燈咪照衝

係香港 點都係行人先架啦 睇你願唔願意用生命去換咋嘛

你贏

全世界都係車讓人
係香港班大帝司機先咁賤格要人讓車

有單冇望好老定死撚左

人讓車

唔小心係馬路中心甩手飛曬d銀係落地要執

你唔怕嘅話 你橫跨東廊都得

司機：夠膽咪行出黎
最終就

踩一步仔舉腳比佢睇

撞死你最多坐兩三年...
但你比人撞死就一世

普通路面車撞人已經好大罪
斑馬線撞人個司機死撚緊

題外話想問下亞洲係咪得香港司機三色燈紅色就一定唔行
我見連日本都係如果冇人過馬路d車綠色行人工仔都照過

唔係視乎轉左定轉右咩

我覺得深圳班馬線一定要讓人行先 唔係會罰錢

日本轉左唔駛睇燈好似係

唔識呀
第一次去日本夜晚鳩行果時綠公仔過馬路
差d就車鳩死咗

佢會等你過

美國規矩所有行人過路處都要停低讓行人過左先

車到你無左雙腳就好笑
係到講就天下無敵
現實就無能為力

佢冇喎果次
佢轉彎過來嘅
完全體會到擦身而過呢四個字嘅意思

車讓人 暫時未見有車唔停斑馬線前 講緊架車想衝但有人照行出黎

試過撩鳩的士佬落車 佢唔敢

各位可以用手機錄低片段，記下車牌send 去1823 app 投訴

無話邊個讓邊個
大家鬥快

實際係 人讓車 車讓電話相機

我仲有命果陣都試過照樣過斑馬線

我覺得睇城市 我喺札幌啲司機全部都唔理照轉 係仙台啲司機就一定讓你過先

有黃波燈或之字線
你企左係度佢係之字線前係佢讓你
佢係之字線內係你讓佢

其實多數係香港人太錫身
你真係行左出去,啲車唔會敢逼你
不過多數啲人都驚俾車撞所以會讓車行

其實有呢個concern都岩既
有事上黎佢坐成世都補唔返你條命

睇黎幼稚園學校要必修game theory
先好跟老師去斑馬線實習

其實攞手機拍片影佢唔讓有冇用
如果有用嚇下班唔讓既撚樣都好

9成9係司機責任
只要你視死如歸唔睇燈都無問題

都幾肯定入左之字線要減速讓行人先
如果考車有行人企黃波燈
無論佢踏左腳出馬路未你唔停讓佢
100%會肥
咁正常交通規則係咁
但係都好多的士佬或者司機唔守交通規則一啲都唔出奇

如果架車已經係班馬線條友仲衝出黎俾車撞
只能話佢on9
不過任何情況車撞到人
司機都好大獲
一定要上庭

難怪依家通街都係間條tshirt

有d仆街廢老係突然掟灣出黎過馬路

又係香港人太遷就既劣根性
Oh 條友揸車，有錢人唔可以得罪，比佢過
Oh 條友揸車，人地鐵包皮，撞落我傷，比佢過
然後開始養成你感恩d車比你過先既思想

梗係車讓人
你bup我我就慢慢行
轉灣唔打燈都係，明明你唔啱仲bup我？

Can’t agree more

咁你要去多d
利申外國jj

想知黃班馬線是否等同黃格，不准等候？

就算你企係斑馬線路邊未踏隻腳入去，所有車都要減速停一停，d車停完見到你冇過馬路嘅意欲先可以行，法例冇講到車入左之字線先，人要讓車，踏隻腳出去係俾司機知道你有意欲過馬路，其實就算你唔踏隻腳出去，車都要減速讓你，班馬線係人有絕對優先權

人讓車

因女覺得車讓人個班已經比香港人車死晒

考牌嘅唔讓人就即肥佬

撞死幾件記得搵喱條友找數

D小巴佬的士佬至撚叻就係比油嚇9你 對付佢最好方法就係唔撚望佢
班撚樣諗住硬CUT入黎 我望都唔望佢比油
佢自己識扭返入去

正解

搵我做乜 上庭啦柒頭 入去食雞翼啦

咁點解我考車會俾考官dup停

考車係要求高d嫁啦
我夠唔明點解考電單車果陣點解一定唔可以雙腳落地啦

呢個係優先權問題
考車錯任何一個優先權都可以肥
唔係要求高
係防止意外最基本

係行人踩咗隻腳入班馬線，車輛必須停車呀

之字線作用係話比司機知你已經接近班馬線，你要準備隨時停車

啱呀，係香港任何時間地點，只要撞到人，都係車錯

入之係唔比切線 好似係

有時差佬會埋伏，我見到會專登踏一步出班馬線，然後睇住班搵食車剎到煙都出埋真係爽

本身車到人司機已經衰左8 9成
斑馬線車到人就坐硬咁滯
但人地坐監 你身體受傷 貪過癮咩

入之係唔俾切線
同時都係話你知要減速隨時要停

上面啲人講到自己膽正命平撞到會無事咁
用自己條命去搏人坐監
真係唔識講

想問大陸車牌轉香港牌 或者誇境車 使唔使考？
佢地完全唔同concept

基本上班馬線兩旁有人而且佢地有意欲過馬路已經要停定

報警囉

白色班馬線一定要讓人 唔理行人知唔知規矩啦 起馬我一定會停
黃色班馬線就人讓車 不過都係例 你咪試下唔好讓行人LO

好多白斑馬線, 以前細個大多數司機會主動停比人過
而家係多咗好仆街多唔撚理踩油過, 唔止的士狗係咁㗎

你條命好賤

慘得過你又要買我怕 唔敢車埋來

咁呀 錄影dum上1823

明明前面都停燈 死都唔讓中間個位俾人過

$5000/3分可以合法殺人

個fd老豆係perth黑鬼區horn鳩人以為香港咁人地會讓你 比隻蝻打到隻眼腫到一條線咁
我知你有上連登 記得叫你老豆以後唔好咁on9

岩岩去完俄羅斯 本身以為戰鬥民族多生蕃
呀屌你d 駕駛者好撚有禮貌 十架有八架都讓人過 本身係咪過路處都好

個歪理仲有百幾正評

呢篇係寫畀行人睇，因為始終有仆街係唔讓等行人唔好大安旨意唔望就行過去，寫畀司機應該係幾時都要讓人

日本綠燈轉左嘅時候好多時行人都同時綠燈
所以司機綠燈轉左會讓人先

應該係車讓人 不過唔好用自己條命博 大家都唔讓 佢就坐三年 你冇左條命

巴士一定讓 次次行過，巴士實讓行人過先

要分清楚呢個世界有兩種交通燈
一種好似香港 行人過路燈顧埋轉彎，綠燈必定無車過
其他好多地方行人過路燈只表示無直線車過
行人同車要留意轉彎
基本上係車讓人 但大家都睇唔到而你照過就會比車撞

反正都想想地死，次次都直行同司機隻抽

只會見到條友口UPUP

車死人罰果少少錢 wfc

老老實實 香港人駕駛態度真係好差

屌，想講好耐。莫講話日本歐美喇，連係深圳都見到係車讓人
次次我都唔會停低，一路行一路睥撚住佢地，夠膽就撞埋黎丫仆街

係香港大部分人條命都好賤架啦
窮人咪咁長命tim呀，仲慘撚過流浪狗

沙田第一城大把，可以慢慢報1823

拎起戈電話鏡頭對住啲車
保證一定讓你

呠我就報警同企係車頭拍佢片

你有冇車牌架，師傅教落，任何時候都要停低讓人。你一早見到有人就要減速準備剎車。

香港人揸車真係以為自己大撚哂咁 明明永遠應該將行人安全放係首位 係香港就變咗部車永遠優先 如果係日本就算唔係斑車線 部車都一定停係到讓你行先

有次過緊班馬線個的士狗呠9我，我即刻扮嚇親訓左係地下，我叫個fd報警，之後的士狗想走我個fd即刻拍片佢先死死地氣停埋一邊，差佬到屌到個的士狗飛天，又問我要唔要白車，我話唔洗啦而家好返啲就散場

好禮貌到揸揸下車拎支搶岀黎tim

香港越黎越少斑馬線，好快啲人連斑馬線係咩都唔知

其實可以咁講

比英國統治過嘅國家多數會跟返英國果套行人絕對優先權

啫係話就算左轉 右轉冇人都唔可以出路口 一定要跟燈號

夾硬行出去

我有諗過開住電話錄影過斑馬線，一唔讓就send俾差佬，有埋車牌

唔係睇咩節目話行人有絕對優先權

兩步縮都縮到

成日有車讓我

有次距離斑馬線十米我見有個大年級小學生企左係度等過馬路，我收到好慢揮埋手叫佢過，佢都無動於衷，到我五米外完全停定，足足對望左二十秒佢都唔過，遲過佢到斑馬線既阿婆都過左。最後我頂佢唔順行左，睇番鏡佢又真係要過。究竟小學係咪無教，定已經反轉黎教？

老閪都停車

試過停車場入口都比人呠 明明我行先好多

揮手叫人過

你有冇車牌架
香港地，司機比油，撞到到先算
this is hong kong

應該全部車左轉嘅過路處都要畫番曬斑馬線

上次過黃波燈，有兩段既
其實老遠見到架gogovan架啦
咁我知係車讓人架嘛
行到中間安全島諗住過埋果半條(冇停過腳步)
見到佢冇收油就咁過左冇讓我
我即刻退返半步返安全島
嚇到我瀨屎

冇諗過佢唔讓我行先
下次呢d情況應該點做？
拎得電話拍片得黎都係影住佢車尾走
冇咩意思
做唔做到證據

我諗外國好多都係真斑馬線黎

有斑馬線既話下次拍片1823佢
無斑馬線有安全島都車大晒

睇屍機心情
細個會肯車讓人

深圳好嚴

yes

有斑馬線黃波燈 類似呢種有安全島
1823有用咩
發生左再影都係影車尾走
可能仲要架車行到好遠

香港人格衰

依家d細路仲會唔會去交通安全城

搵食車

過馬路前一直影
總之你行出左一步佢無讓影到就告得入

過斑馬線線個陣一路拍片
唔停車就1823 扣佢3分

完全無聽過
上連登第一次聽

利申：交通安全隊隊長

所以啲司機咪咁撚惡囉
車死人咁計，真係支那種先做得出
有啲仲要好撚威，佢車死過人

都係睇邊度
加拿大Montreal啲司機出名閪
亂鳩cut線
巴士同警車都夠膽cut
但見到行人要過馬路都係會讓

但一去到Richmond
屌班支那移民見到stop sign都一撚樣照衝
讓rolling stop都唔使
屌那星就係呢啲撚屌推高哂保費

啱
如果話睇折線咁都幾忙 要睇下佢幾時入，佢入咗我又踏咗出去咁咪要褪返後。
邊度學返嚟?

有用嫁
上庭照判到
上次見人都係咁衰，直接停牌
行人出咗班馬線，條友bu鳩個行人，行人推住b車嚇到拉後，好彩佢拉得快，差少少撞到
行人拎手機影低車牌再去報案
個官話司機態度差，加上一大堆交通前科，直接停一年
條友搵食車，喊哂口求情，個官屌多佢幾錢重

所以係有用，影唔切就就車牌+車model，再唔記得記顏色

之前係英國住，host教落，唔洗睇車
6線可以照打橫行，人地會讓你
揸車睇人唔洗睇燈，無人等佢老未紅燈咩，醒少少啦
出到town先睇燈

其實真係要

行過停車場d出車口都呠鳩你果下好野
而家邊條友呠我
我就

撞起上來，點都係個司機唔啱

錯！
運輸署道路者使用守則完全冇提過呢樣嘢

折線係指前方需要特別小心，要讓行人

玩搶凳仔咩 鬥快踩入斑馬線

斑馬線任何情況都係車讓人，冇exception，非常清楚

塞塞地既時候
前車慢慢郁，兩邊路人開始有機會可以過
後車都可以照郁夾到得返一米闊博人唔喺佢前面過

不能同意更多

根本就係個個都唔敢過寵撚壞晒啲司機

我揸公司車就一定停

佢地無車就可以左轉唔需要睇燈

你都on99，祝你早啲坐監，唔好出嚟害人。我揸車斑馬線前絕對減速停，做路人就絕對唔睇車行斑馬線，你夠膽就撞埋嚟。

諗起西貢有個無燈位既路口就係咁 成班行人企起到無車讓 香港人真係自私到仆街